■Sachi(サチ) ver 0.1　（2017/11/28更新）

モデリング・セットアップ：さわがみ


■概要

　・改造及び再配布OK、なお著作権は放棄していません。
　・20000ポリゴン以内で収めてあるのでVRChatでそのまま使えます。
　・同人ゲーム、自作アプリなどでの使用の際クレジット等に名前かTwitterのIDを載せて頂けると喜びます。
　・テクスチャはFBX内に格納してあります。


■注意事項
　
　・VRChat用に両手にダミーボーンが入ってます。不要な場合は消去して下さい。
　・商用利用の場合必ずクレジット等に作者の名前と連絡先(TwitterIDかメールアドレス)を入れてください。連絡も一言頂けると嬉しいです。　


■禁止事項

　・作者に迷惑がかかる行為全般
　・自作発言


■モデル概要

[ポリゴン数]　 ▲19360
[マテリアル数]　5
[テクスチャ解像度]　512*5

■更新履歴

2017/11/28 いくつかのメッシュ統合、テクスチャ最適化、VRChat用に調整
2017/08/31 初公開

■連絡先

sawa.rangami@gmail.com
